有冇睇鋪既工介紹

或者其他工介紹

得中六學歷

唔好再叫我做鴨
會窮